\def\ncols{2}
\beginsong{Un corpo e un'anima}[by={G. P. Reverberi -- G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- | G | A- | G]
\endverse

\beginchorus
\[A-]Che cos'è, \brk  un corpo e u\[G]n'anima
è come u\[A-]{n albero} \brk nell'aria \[G]limpida.
\[C]Acqua tu \[G]sei, \brk \[E-]bagnami \[B-]tu
oh \[C]vento tu \[G]sei, \brk \[E-]{mi sor}prendi \[D]tu.
\[A-]Negli occhi tuoi paesi, \brk valli e cit\[G]tà, non visti mai
\[A-]{la carità} \brk a un vagabondo \brk che \[G]va, e \[D]poi.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse*
Tu per me, \brk un corpo e un'anima
sei come un angelo \brk alla mia tavola.
Riposa qui, \brk sul mio petto qui
e ora che donna sei, \brk non giochi più.
Domani poi \brk altre foreste vedrai, un'altra età
molto più in la, \brk sul mio sentiero \brk tu andrai, e poi.
\endverse

\beginchorus
Io e te, \brk un corpo e un'anima
è come un albero \dots
\endchorus

\endsong


